時常在發著惡夢有人搶去你

其實我很怕當你感情的後備

我不服氣

拿著手機去wtsapp你？

正皮左樓豬 終於唔係膠post

-.-咁都有負皮

屌你老母留名

潔身自愛
遠離假膠

我留你老母臭閪

呢個好笑😂👍

有無手足覺得男人老狗叫春好撚煩

做緊咩？